香港人多唔多玩war game?

想問氣槍改到盡威力有幾大？
帶定枝自保都好 費事比白衫打

推

真心想知

唔知

氣槍唔過2焦耳都係合法嘅 好似係

兩焦耳威力如何

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

會好痛，射眼會盲

一架巴士長度左右都痛

市面通常買到幾大

既距離左右
利申.平時打1.6-1.7 室外

唔定，但0.X 起都有，國狗會勁D

20焦耳會打死人 唔好超過2焦耳

發夢睇到成立一支連登小隊

帶氣槍自保? 唔好傻啦

人地帶個護目鏡就唔駛怕你

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

咁嘅話係火車站夠用啦

買到幾多焦唔緊要，買彈弓換就得，Youtube 有教，其實幾易換

白衫屬性 人多 兇殘 但薄甲

其實係架，2焦真係無乜野，只係痛，呢位手足講得啱，帶護目鏡就唔需要怕你

戇鳩少陣,2j近身都未必入肉，最多見紅

基本裝備
頭盔
護目鏡
氣槍一長一短
再加把長遮埋身肉搏用

要有適量裝甲同pad

只適用對抗白衫

bb彈槍2焦內打中最多係痛，唔會入肉
帶支槍喺但又無其他war game gear喺身，比狗周到會好麻煩

我可以同你講, 我打左咁耐wargame, d 人full 過黎果陣, 會打瘀, 會見紅, 但從來都唔會驚

鋼珠犯法？

開放討論 重點係要對抗白衫 差佬一定shoot to kill

40mm grenade 你打過game 就知得啖笑

講真，玩椏叉/射箭都勁過你氣槍

我得得買卷保鮮紙做棍做大殺傷力過氣槍

俾狗搜到會當管有仿製火器或者藏有工具作非法用途。
而且威力唔大。 但係size大。
同埋見到槍啲狗又可以借啲易亂射布袋彈。

所以實際作用不大。
唔建議用。

當然你如果1.9J對住隻眼連射一梳條友真係會盲嘅。不過難囉因為佢會縮。

sry, 錯字, 我覺得買卷保鮮紙做棍仲大殺傷力過氣槍

佢只會痛 唔會停止到佢既動作 姐係無用

co2 powered, 真槍運作模式
本身粒彈可以入十幾粒bb彈都可以打爆個膠桶， 但粒彈都可以入釘又得入螺絲又得

2焦 唔會入肉 只會紅 隔日會瘀

氣槍係彷真槍 重量都幾重 十幾飛子彈你做唔到啲乜
行動都唔方便

電槍 可以百幾粒咁比你掃 不過室外咁多人好易誤擊

同埋兩種槍都係 當你1.7焦 你唔會每一發都係1.7焦
或以上 只會遞減

另外極度唔建議帶槍出街自衛呢個方法

利伸：game友 室外cqb都有玩，大前排有人攞槍亂
射街既人 咁岩撞正個排有game打要帶gear出去玩，正值敏感時期 所以都擔心，有上網搵資料 有啲咩後果，都幾大獲，同埋你咁樣做係會比狗個邊有藉口升級個武力 請三思

槍械牌照

香港法例第238章《火器及彈藥條例》(“條例”)授權警務處處長向合適人士簽發槍械或彈藥的管有權牌照(“牌照”)，讓其合法管有槍械或彈藥。條例訂明任何可發射子彈或投射物，而槍口能量超過2焦耳的氣槍 (包括長槍型氣槍、氣槍或手槍型氣槍) 均屬槍械。

唔多過2焦耳ok

對面有甲
除非無買真槍件玩鋼珠
如果唔係既話用丫差無咁嬲

打開 但老實講唔會痛 應該冇乜用

但如果大量bb彈/鋼珠係地下既話就好易仆街

記住係第一代，第二代已經冇呢枝歌仔唱

唔係
但係一般wargame槍係用唔到

啲彈飛嚟飛去，會唔會好易誤中副車

同埋咁大枝，唔會好易比人周到咩?

wargame友平時就最憎倒瀉bb彈

同埋你攞得到bb彈槍，對家都可以拎出嚟

你諗下點樣防備先啦

我有第一代 三十幾粒彈頭/member]

aps 老細出左名係藍絲